［不勉強］一句到尾，貼唔貼黑社會上連儂牆？

正＝貼！驚你老母！

負＝都係唔好，廢是搞咁多野

問黎都多餘
唔好貼咁少

我認真，好多後生仔驚的

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

推

仲貼？痴包書膠噴大字算拉

學生哥 後生仔做住貼牆先

！

!